
قبل ان تبدأ
-----------
أرسل لي رسالة تتضمن الجوانب التي أردت تحسنها **قبل** أن تبدأ.

تحسينات مطلوبة
--------------
- تحسينات لغوية في المفردات المستخدمة للإختصارات (توحيد الإسلوب وتحديد المفردات الأنسب)
- تحسينات في عرض العبارات نفسها (css) (**خصوصا للطباعة "@media print"**)
- إضافة إختصارات جديدة (أختصار مخصص للمصفوفات مثلا)
- خط رياضيات (webfont) ذات الخواص التالية:
   - الحروق والأرقام في نفس النطقة في المربع المحرف تقريبا (حتى لا تكون السين قريبة من 
     الألف وبعدية عن الباء إذا ما وضعت هذه الحروف الثلاثة فوق بعضها بعضا)
   - عرض ثابت (monospace)
   - يضم حميع الرموز الرياضية الجديدة (يونيكود 6.1) بالرسم الرياضي.

يمكنك الإتصال بي من خلال [صفحة الإتصال] الخاصة بي او بفتح [ملف تحسين جديد] لدى موقع 
المشروع التطويري.

وشكرا على المبادرة.

[صفحة الإتصال]:http://people.sigh.asia/~sulaiman/contact
[ملف تحسين جديد]:https://bitbucket.org/seininn/armath.js/issues/new
